有無人可以同我呢個銅牌仔排？

一直都打好自己本分
但一直比隊友雷
有無人肯帶我上去？

你借個30lv 帳黎 我同你打

上銀嘅話可帶